USD$89.99 買5TB外置硬碟

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人呀！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！

好平咩

出面賣幾錢？

上price睇賣過千

我199USD買10TB

Link?

求link

唔洗求
sale ended.
now $109.99

屌咁post 出嚟做咩9

講真要裝d要用到5tb

樓主想曬命掛
你見佢都係尋日9.13落order

撤回以上言論

睇錯唔係RMB係USD

好似已經減左20，129變109

講嚟做咩，之前black friday 600 6tb 仲free ship,所以？

死雞不了